{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_066971",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포 더세리리조트"
    },
    "text": "済州ワールドカップ競技場の近くに位置する宿です。 周辺には多くの観光地があり、便利に移動できます。 客室内では魚や肉などの調理はできません。ペットは宿泊できません。 チェックインは午後4時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 送迎サービスは提供しておらず、バーベキューもできません。 幼児基準は含まれている人数で最大人数を超えることはできず、48ヶ月以上の幼児から追加料金が発生します。 寝具の追加は1回10,000ウォンの追加費用が現地で決済されなければなりません。 無料Wi-Fiが提供されており、ペットの入室はできません。 プールは5月から9月まで運営され、ぬるま湯に調節されることがあります。 プールの利用時間は10時から21時までで、服装ではラッシュガードや水着を着用する必要があります。 ベビー用救命胴衣は無料でレンタルできます。 付帯施設としては乗馬場、カート場、迷路公園、野外プール(夏シーズン)、韓国料理店などがあります。 この宿はEマートとワールドカップ競技場の隣に位置しており、徒歩2~5分ほどかかります。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設のチェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "午後4時からです。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設のチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "宿泊施設の周辺には多くの観光地があり、便利に移動できます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設での料理は何ができますか？",
            "answer": "客室内では魚や肉などの調理はできません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設ではペットを飼うことはできますか？",
            "answer": "ペットは宿泊できません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設での送迎サービスはありますか？",
            "answer": "送迎サービスは提供していません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設でのバーベキューは可能ですか？",
            "answer": "バーベキューはできません。"
        },
        {
            "question": "幼児の料金について教えてください。",
            "answer": "幼児基準は含まれている人数で最大人数を超えることはできず、48ヶ月以上の幼児から追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設での追加料金について教えてください。",
            "answer": "寝具の追加は1回10,000ウォンの追加費用が現地で決済されなければなりません。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "プールの利用時間や服装について教えてください。",
            "answer": "プールの利用時間は10時から21時までで、服装ではラッシュガードや水着を着用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の付帯施設には何がありますか？",
            "answer": "付帯施設としては乗馬場、カート場、迷路公園、野外プール(夏シーズン)、韓国料理店などがあります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の場所はどこですか？",
            "answer": "この宿はEマートとワールドカップ競技場の隣に位置しており、徒歩2~5分ほどかかります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 344,
        "QA": 448
    }
}